代理國防部長米勒宣佈：美軍所有特種作戰部隊及情報部門須直接向他彙報

代理國防部長米勒今天上午宣佈：美軍所有特種作戰部隊及情報部門向他直接彙報

他強調「 要避開當前的官僚彙報渠道」
這是美軍歷史上首次將「特種作戰部隊」與其它軍種並列！

防上共諜

開戰

因為中間果層已經信唔過

準備拉人

排華唯一出路

清瘀血

係準備勤王

要執行高度機密任務

勇士後門入帝宮

Drain the swamp抽乾在美共匪

睇下有冇英文官方source先好信
依家noted with thanks住先

只言我白頭翁

而家係咪政變緊

美國各特種作戰部隊及情報司令直接向國防部長滙報

Militarytimes

依個國防部長係侵心腹